睇完條片又再羨慕娛樂台fuckboy多少少了=.=

有咁嘅摩打手
再加埋對大奶奶係咁凳
諗起都扯旗
姜丹尼爾上世做左d咩好事

做得idol其實好單純，Jihyo細細個就入JYPE做練習生，讀書時間相對普通學生少，而且公司叫佢做乜就做乜，決定唔到自己。總之跟哂公司行程做，做得好就有人稱讚因此，大部分既idol思想較簡單。比d fuckboy撩倆撩，就心花怒放，小鹿亂撞。

娛樂台巴打個個都可以溝jihyo，但個個都得把口，咪比姜丹行先一步。

jyp應該好撚嬲 咁多年嘅大波妹育成計劃 俾個fuckboy破壞咗

我娛樂台姜丹

幾時4

努力學ing韓文溝牙豆了...

姜舟尼爾落地獄啦

姜丹快撚啲死

屌 魚仔好撚Q

酸能到

性格好 又有錢 身材好 屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

我代大山婆俾姜丹屌

第一次同意性癮佬講既野..

邊個性癮佬

你又想唔認?

我性冷感

我?

召喚金珉周致賓周敏感入